原來仲有好多人玩 PUZZLE & DRAGON (57)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

完場？

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM
● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西
● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)
● 組隊介紹

By：不爽不要玩
● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB
● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

@ming

@你老母

巴打8點到再打ok嘛?
我就食飯

@寵

@閪?

@寵老母閪

ok

屌你老母

小薯留名

OK

我愛立d

我都愛立d

我遲b

你臭g

你刀愛

白仔回歸

忍夠假白仔了

幫你打柒佢

白仔幾時開台 好耐無j

忍夠遲仔 乜都唔升比我

你真係當自己係神
我要信教咁日日聽住你講野咩
痴撚線

矛體 要打6月任

Magic stone

零課玩家 唔回體

課幾多個0既玩家

6月零課 你問我答

可唔可以叫牙寵柒少陣

.

巴打而家ok?

Go

我都6月零課

得你要課者...

開未

入 3305 8152

唔得 難過轉4C

點解隔咁大個空格

今次個盃咁撚癲，平時打1-2條體都已經一定穩入10%內
今次拎132xxx已經出咗20%，仲跌得好快

巴打我食個飯先

慢慢

有無人轉宙刷機川
我B隊

唔識轉

巴打我ok啦，我A ok?

唔識轉 難得轉到一場直行諗住無死啦
屌21% 毛都無條

系 打極都100%

到最後7%應該要差唔多141啦

冇問題

8453 8173

Ready?

go

1387 7474

又打左十石個分都未郁過 屌你老母

入無限迴廊練下先

我有靚版面都轉唔到

好勁

好多高手

有靚版面

巴打我冇貨了，累輸左你3場，sorry

幾分1.5%

唔緊要好小事姐 遲d想打再一齊玩

好，連續2舖冇開屬吸

有神快拜

有咩打 350體

杯

1.2%
不了

黐線，上面又多2位大神

打左一石就放棄

買咗下半場入球大
又有錢課金了

台主 我個LINE鳩左...

仲有咩貼屎?

141穩唔穩皇冠

Btw有冇人打lv10

都得嘅 想咩隊打
btw solo易儲技d

聽日招人希石
AB都得

加我未

好彩無買德國屌你老母

留名

Solo打完了 thx

咩隊 等我抄下

有冇人清6月上級任

木賢+威嚇

Up咗，唔記得quote你

繼咗都儲到

打打下唔覺

Repost

得猶格隊

猶格都刷到？

有

冇問題 我嗰隊對應晒d radar龍 勉強算係刷嘅

點解唔升機川？

冇心機 咁耐仲係升得一隻

要升好快嘅姐
我1日升咗8隻
不過打到頭都痛

百鳩幾場

唔係
進化同未進各升4隻
所以淨係要打68場

係咪冇人會玩花嫁唱導神 求好友

350168694

我琴日升咗2隻桶川

機桶各3算

想揸你的奶

盡哂力都係得130
雖然隻野應該遲早可以用mp買.....

@任我奶

而家130幾多%?

23.4

試下開頭轉少d
第一關轉有光嘅四色 第二關都係轉四色 有光2way
如果你已經係咁做…就唯有再轉快d啦

想蕉一位fd子12點半刷希石😆

希石要刷😆

笑夠未

其實我想問圖

無升隻地鼠🤣

我打 機川
齊AB

燒鵝都無？

😷😷

3z ching 之前派左隻地鼠比我，愛死佢了

呢隻就升

醉曖希石

我仲有6隻貝貝🤘🏻

啫係頭兩關4-5combo已經ok

四色就ok 不過第二關要有光2way

仲有第一關都要有串光

教未

上面咪有圖

你打完再派

我開希石 有無手足刷
機川

昨晚，7777杯開始了，睡覺前打了3石打到了1.6%，不意外的今天下班看了眼已經掉到5%了，不過對我個人沒差，反正17%內就好。
今天還發生了點事情，就是幫兩個朋友打到了10%，因為他們無論如何努力也打不進17%線（雖然這個分數最後未必保得住就是）
好吧我知道幫人打不是正確的行為，如果因為我導致某人最後變成17.1%，我先道個歉好了，這裡想要討論的是另一個問題：
PAD把暫時會絕版的寵，放入了挑戰杯，而且，注定了有83%的玩家會拿不到......
我覺得從運營手法來說，這是個很弱智的行為，甚至比白蛇挑戰還要惡劣的行為

白蛇挑戰最終層，你可以每一層都截圖發到巴哈，等大佬們幫你規劃路線，然後用模擬器模擬個100次，再慢慢轉。
最重要的是，白蛇，是理論上每個人都拿得到的
雖然最終迫於炎上，導致而白蛇二次活動，但只能說運營活該策劃了個蠢活動，活該被炎上

而這次的挑戰杯，直接把“目前絕版”的寵，變成了注定有83%的玩家會拿不到的情況，我覺得，當活動結束之後，那83%的玩家之中，只要一部分人在炎上，這把火只會燒的比白蛇還要旺。

對於大多數鹹魚玩家而言，如果是非金龍寵，那麼還是會嘗試一下去取得的，然而這次直接變成了“名額有限”的方式，就如我其中一個朋友那樣，他是一定要開全圖鑑的，所有的聯動和本家金龍，全部課好課滿，然而目前為止，RK也才不到600，用他的說法：我已經花錢抽蛋了，為什麼還要花費精力玩遊戲......（這種人真的有，而且可能還不少
不過他的技術確實不怎樣，即使配一隊2風神暗央，他也能在21翻車的那種。這次如果不是走投無路也不會求到我身上吧（笑

最後，關於新寵是否會絕版的問題，答案一定是 不會。也許7月獎勵就是這個，也許會下放mp商店，也許會復刻挑戰塔，但無論如何，一定不會絕版。
但明明是一個不會絕版的東西，官方卻造成了注定部分人會拿不到的假象，而引起了部分人不滿，這只能說，在山本走了之後，設計出這種蠢活動的運營，還是沒有腦子

招一位手足
6157 9971

笑閪？

你咩組
我4點可做A

我依家 得返半個鐘唔夠 打？

梳囉

好
我繼下技
我冇升蛇女
你用蛇女做頭得唔得

有冇巴打未打6月任
利申除左lv6-10 乜柒都未打

Ok 你破屬吸 天地

都係你繼風神技 我繼屬吸

6708 5856

冇素材殺潛覺

一係我 pass 比你
你做a
咁你繼 屬吸 同破防 ok?

Ok我繼風神同破防先得
蛇女繼風神好似太長cd

你唔夠素材殺 驚打唔死
第二關水屬 大素材

你繼 屬吸啦 我計左古比
可以轉少d珠

你無破屬吸？

你屬吸同破防

開
10min left

7922 2492

一陣4點刷唔刷

刷 你開

Ok 4點叫你

Hi

我都仲有好多未打

(๑˃̵ᴗ˂̵)و

遲仔欺凌我

有5石 抽唔抽好？
之前抽左7抽 都金哂

抽抽抽

40抽0鑽

10% my ass

又金左

下抽就鑽

10%姐係其實大概10抽應該有1鑽？
而家呢幾隻野好明顯仲難中過fes限喎

嚟

[數學題]0課抽咗4下，4隻都中咗呢隻，想問個機率係幾多？

暫時係100%

幽助隊打晒？

=.=?

sor冇換到

咁有冇magic嗰隻暗怪

有冇人可以講下padr調查果堆技係咩

…冇 yoga都係

已經冇課+非洲多年 啲限神都冇乜淨

有d減一兩turn 有d加返一turn

咁你用開邊隻 愛德？

邊緣人all暗埃炎柱劍心solo

咁就暗埃啦
我開我未打嗰d ok?

sor巴打 新少少嗰啲隊長都冇

施捨幾粒暗碳來

好

唔夠用 醫女都未升好

唔緊要 我好鐘意玩暗埃
86166756

你想暗埃定鏖魔

暗埃

好 其實巴打公開間房就得

公開咗

差4粒就升埋分身個隻

會然47303隻藍奧好勁

?

MTG隻蛇女食3粒神殺定2粒嫁

last冇體

見到有人食龍殺

ok 唔該晒巴打

多謝墳巴carry
仲有嗰七關巴打solo?

聽日再打都得

呢到啲人計日薪架

又有神UP

玩龍

希石？

性奴龍

你開

9366 4229

係咪應該留石等抽7777活動

無體了
希石應該夠用半個月

有冇人刷希石

怪獸公司咁款

不了

有冇人有今次個盃日本仔整個trend圖 諗緊139夠唔夠頂17%

17%綽綽有餘啦

有5隻仲抽唔抽好

棄左幾日驚 有咩新聞

136唔知夠唔呢 依家已經12.5% 唔想再打

牙遲課左好多

唔係連7%都入唔撚到下話？

真係頂唔到到最後

最近最大單野應該係鳩達唔夠sub

去做vlogger好過啦 玩乜春網台

2個月零課

衝左上12%, 希望頂得順

牙寵又要課金抽風神

零課左好耐

求幫過lv 9 10
有靈央 穩龍 水獵

差少少先入到

而家比你啱啱好入到
最尾咪又跌出嚟

正分身各一 已開

換jor

呢排咁多野打
我諗要拖到下星期先有體打呢關

4%頂唔頂到尾

ALLIN左2日體升好技 整埋5隻裝 之後幾日啲體打蛋龍升MAGIC啲野

我愛山本

有冇人仲keep住呢隻嘢
好想要
可以用5隻聖誕龍換

我得隻蛋

冇嗰5隻色嗰雀仔比隻蛋我都冇用

我都知 都想進多隻雀

b隊轉宙機川 anyone?

=.=

個5色企鵝好似100mp

有無人刷機川?

咩隊

機宙/猶格

轉宙?

係 打錯

中間擺魚幽助個隊?

我係B

淨係打一場，巴打打唔打？

我有A 等我繼一繼

我可以try a

轉宙a 有冇b隊刷機川

我呢隊A 應該一樣？

好似好唔同..

78410603

打法好似一樣 不過我無女巨人
當我無講過

入左

巴打唔好意思 條魚唔記得繼返拖TURN..

我繼返條魚先

94640617

巴打 2F完左封覺應該你殺啵

① 後攻 ナーガ、1コンボを必ず2回
② 先攻 無効解除後突破

想要医女

巴打 而家玩唔玩？

喺街見到人轉珠 好似好好玩 留名跟

巴打唔該哂 我唔刷住

揾山本傾完偈??

玩

打lv9?
我砌下隊水獵先

刷到爆MON

sor 啱先行開左
依加ok嗎?

ok呀 你開啦

6552 3187

冇乜動力搞

thx

Repost
加碼
聖誕龍*10換雀仔

大神刷到爆mon
點夠玩

試下穩龍打lv10?

寵物閪躝坦

agger

撳快d

禁快啲係一轉左做網頁再開飛機mode定點

無轉過唔知

你係pad嗰邊撳過去？

係

一字記之曰 快

姐係pad同padr都喺同一部機？

想PADR轉機 PAD唔郁

我再試試 謝謝你

全部轉一次 跟住過返pad去原本部機 咁得唔得

an可以

想玩返 首抽邊隻最好

我覺得水魔女唔錯
齊晒破吸傷破屬吸 仲要係勁隊長 勁隊員
嚟緊神up 睇下抽唔抽到

淘一個AC,有石又有得簡你要既怪

起手一定水魔女

墳巴加油

刷千年吸血鬼真係測試忍耐力既最佳選擇

重玩個巴打加油就真 我唔抽架啦

果幾碌野點打，仲未clear

打死右邊 再打左邊 最後中間
野野同佢地鬥大力

轉宙打機川有無人打

打一兩鋪ok?

Ok

4430 3573

人棄轉珠驚

136xxx 12.9%
唔轉了

聽日變返人氣轉豬驚

有無手足lv 10斷打
水龍女

btw應該入咩隊員比較好
試過2次都頭關死

繼承都係 威嚇 爆發 大路野

射左4日超金冇轉豬
人都精神左

可以試下 你開

等我一陣 入左場
得叫你

想問下今次合作抽蛋木同水個隻值唔值得換??

值

5338 2974

一流

我都入到了

其實隻隻都勁

斷心珠 出左黎

死左 成日死第一關
唔多夠火力...

水個隻反而可以借
自己出另一邊(當然另一邊都唔易中
木個隻要用就要雙邊

我最多剩係換到一隻
應該換木定水??

4556 1547
仲打？ 差lv 10

我覺得繼得嘅防雲緊要d

入唔到

即係換返黎繼承??

入左場 試緊野

睇你係咪咁等隊長用啦

水個隻係咪都係夾暗埃打?

你有無鏖魔
配水龍女 唔錯

主玩得水龍女隊

冇呀 佢出個陣我都冇玩...

主流配大魔女用

防雲係指變武器 變左武器會無隊長技
如果好缺一流隊長就唔建議..

好缺隊長

決定唔到的話
不妨睇下你水木隊員有咩先
無隊員換返黎都無用

SB神棋暗封龍
MP購入限定

MP, 識郁

クロノマギアより「レオ・ブルームフィールド」参戦です！こちらもモンスター購入に期間限定でラインナップされます！

SB木機娘, monster交換所

唔知用咩換😑

クロノマギアより「神道ほのか」参戦です！モンスター交換所に期間限定でラインナップされます！

買入個幾隻囉

【追加 MP角色 クロユリ、レオ・ブルームフィールド】

★ Gungho合作項目, 兩隻MP角色登場!
★ 一隻來自Summons Board, 一隻是Chrono Ma:gia, 第二隻不單是會動的, 而且還可以武裝進化!

水唔知要放咩
木暫時都叫做齊隊員既
如果換木就會進隻木暗寧龍...

4隻6限就大鑊

大手指武

其實艦長組乜主屬都得, 我自己就落4隻光隊員組主光

4粒虹

75萬mp 1隻咁貴

最勁隻Zeta居然唔出

75萬MP
4虹chip

ON9 =-= 拎齊都唔夠換晒

友抽都有新角

之後仲會有其他角色參戰

一部コラボキャラクターがイベントメダル【虹】4枚と引き換えに入手できます。 ※詳細な交換条件は07/01(日)00:00以降の「モンスター交換所」の[イベント]カテゴリからご確認ください。

MP有地方用

好彩唔洗換精靈王

就快儲齊一套 過左期既精靈王信

換左青令王果D就慘了

又唔比隻我

又要抽強

換架喎

友情要抽

換友情畀我

唉 早1甩鐘換左精靈王

多謝牙寵提供笑話

padr幾時先有得執友情點

gbf式逼害 2個月先換到1隻

仲要限時 屌佢老母 要2揀1

精靈王就任刷既

9HO合作就限時

點諗都係遲下換抵玩

記得主動技唔好食走水火珠就得

我諗住sh 到7周年換勁野

港真話無人信

你戇鳩架嘛

剛剛祈禱求天父賜佢智慧

牙遲
又有活動派多粒

有希望呀

比左2粒炭你 你咁對禾

第10層應該轉做ranking關

係我之前未打定MTG獎勵重置咗？

未打掛

唔係未出過架咩....

滿技了
射射

啱啱見佢-咗無show分

墳巴得閒?

吸血鬼輕鬆滿技

唔用技既yuga
轉唔到7c既幽助
我愛你們

啱啱玩翻有冇fd子可以add
109884946

虹幣應該換光定木好？

換曬

機娘
光果隻本人覺得流流地

各位早晨

兩隻都垃圾黎 睇樣換

Dllmcfhpkdlschleelomop9diu

你係雞咋

唔換

機娘有雙協力同80血
超級大炮黎

今日好似無上黎打卡

已經草緊石等7石機

勁過小學雞

差d要報驚了

忍住手先
9HO收埋左一堆角第二彈先掟出黎

果陣時已經執左笠

過幾個月自然有多虹coin架啦

老味派是常識吧

有冇手足代轉白蛇
薄酬

@立

キーラ降臨トレジャーの出現場所
※ゼロ地点は青文字表記で掲載しています。

都道府県 地域
栃木 下野市駅東6丁目 下野小金井郵便局
岐阜 揖斐郡池田町八幡 池田八幡郵便局
富山 黒部市宇奈月町黒部字黒部奥山国有林 鐘釣駅
三重 津市一志町八太 伊勢八太駅
青森 三戸郡三戸町八日町 三戸郵便局
秋田 にかほ市中三地中ノ庭 小出郵便局

幫手搵埋鐵丁

轉宙機川有無人打

巴打a/b

b

5959 2322望下隊先

清埋搭先 搞掂再搵巴打carry

有咩打 300體
今日真係完全冇嘢打

Ching 清唔清金幣地城

ot成狗

如果有暗明王係咪可以唔使換?

邊關
我未打鐵星龍同官蟲龍

除左火水蟲龍 同 暗鐵龍
其他都未打

突然醒起我未升呢隻
有冇人升

可以打5場

想搵人一次升曬25技

升淨5技

如果有搵A打5場

我都家陣都未明
2ターンの間 係指每turn都回50%血*2
定係2turn加埋回50%血？

每turn都回50%血*2

師父明白了

有無有解屬吸yoga打機川
我帶解封

有無轉宙A隊打機川

打？

yes

6624 5134

立d協力裏極

9778 8769

巴打 唔洗下下拉咁多 4粒夠殺

8227 6349

有冇人打？
我b

有無肥金 求開

你升幾技

我打17場，ok?

想人一次過打
廢事分開

我夠體連打17場

是但
但我冇升宙赫

咁我a都得

11點後打ok?

都係算
聽晚打得唔得

9點ok?

sor唔打住

一陣可能可以同你打
我沖個涼睇下仲有冇精神同你打
啱啱醒起聽晚有約 冇得玩

杯賽代打 免費
有意留tg

再招巴打機川周回 ab都得

而家打唔打

sure 巴打你組邊隊?

拎唔拎到隻馬囝

岩岩先見到 我team

會盡快拎到

杯賽32.4%頂盡咁制
好想拎隻馬

換☁️武 定防封武好

無聊free幫人代打，必定有馬，有機入7％

個杯咁難轉

好彩係7%杯 都夠拎冠

防封mp有得買
我會換防雲

點幫法

引個acc比佢30日之後拎番

失眠
轉場珠先

提供048
如果你信我
只限ios

高風險動作
轉珠廢認命

🙄

有冇人打

終於打到上142

個個都係高手

負負碌碌，7com加190秒左右就142

190秒我連白盾都未見

巴打吹大左喎

終於過到

冇人抽

一抽火丁

一抽麒麟

有乜要抽

仆你個街22抽得2限，仲要，偽鑽都係得幾粒，其他全部金

山本你同我出嚟隻揪

仲抽D咩

係咪應該留石等後半活動

一抽假鑽
碌出黎嗰陣仲好開心

2抽火水魔女，收工

7石機?

係咪呀

一抽木魔女

見到D機率都唔想抽了
抽合作好過

吹水大會

經過今次mtg 我覺得都係抽神up好d

有無人打 想打400體

冇呢隊
一樣想刷16場

呢隊ok?

我齊隊
不過無體

Ab都要拉一次1c - -?

用白狗女/鯨繼白蛇可以0c

求其算 你砌咩side

點解
MTG鑽蛋機率高好多..

我b

嗰d數字嚟姐 真正機率永遠都係50%
10pack先齊 拉均1pack都冇1鑽

91558904

10抽就組到隊一線

如果咁黑仔點解唔換

衛龍太短cd

等部機無火魔女先好叫我再抽

46981162

換咗咪冇晒限神

hi巴打 上級清晒?

我差兩關同lv10

lv10你點會未過

清左嗰兩關先

係呀 仲未贏到
btw開咗

爆box

好慢

得

大鳩把人MTG無10%啦
你好彩先話高好多姐

67343033

44抽0鑽

rich

諗住cap低我用咩隊過 點知唔記得轉
我係用呢條隊 徽章用手指+ 繼承都係跳唔起主要攞數值

唔好拉C啦

*暗埃搭鏖魔
慢慢打都得 主要儲小白幻同呂布 我暗埃技都冇用到

唔識轉珠可以用龍女輕取LV10

唔識轉珠我會揀用科技輕取LV10

拉g

完？

16隻啦
轉場先

Thx

有冇人可以幫手協力過lv10??

pad guide是咪已經收左皮，唔撚update既

6周年最後一次更新

個個都話solo好過

召喚立d
我要医女

Solo木龍女比較輕鬆喎
起碼易儲技

我俾獅身人面像殺咗

爆體

墳B打lv10啦

有冇蛋龍企

Lv 10 成功靠天降

立dee睇左未

點打

牙寵呢

山本比人換左未

真係仲有好多人玩喎

Solo過咗了，不過要食石⋯

叫台主搵我啦

偶像好撚cute

佢仲轉緊lv10

有冇變聲器係變到佢把聲

有冇巴打機川周回

有無簡單啲嘅隊介紹?

我都想要佢把聲

b隊有邊隻要練技?

我都未過到
不過木龍女好似ok易

轉宙同另一隻自定重力寵要練
其他靠鯨魚應該都起到

要練滿?

ok
執緊

得唔得?
啲腳好怪

轉宙應該最多1-2技走盞 你睇下片入面佢第幾round跳起

咁ok?

我獅子個到佢7com就完就開威嚇

點解要跟得咁足
火奶同丁龍同兩隻鯨勾係後面都得啦

試一場睇睇
3916 4617

墳B你去咗邊

牙遲呢

做乜撚野

周回募集

個盃到底乜事
每關都秒住過都係得20%

試下頭兩層轉最低要求就算，睇下偷唔偷到啲時間

我都係今日打咗十幾場先入到

有無人打機川

打俾我

FACETIME

巴打你係咪teamb?

Ok 8045 9856

巴打你係要照打佢落去

係咪因為無插機殺
有D你應該秒既拖到我RD

係 但係基本上唔大影響
你記住你個pass要留番係水機操到用
even你入火劍都冇問題 直接打佢落根都得

OK試多次

巴打你等我清埋剩低既月任先 預11點到

六月是咪可以延長打完？冇追po sor

入場之後7月7前完

睇左剩餘時間
都知道我個fd講嘅係fail
不過我都冇清

唉 搞掂

無打今個月月任lm

咁快打曬

係搞掂6月個lv10

掛住玩滴精夢

新懞撚驚

正， 同牙一瘋狂爆石刷

吓 我頭3日打左 之後棄左27日驚

咁豬王

極3
幽助,斷打

4648 9480

75萬mp 有無用後文
抵屌？

暗招技好似幾勁

go?

又金

我個心好撚痛

免費仔

ranking7%要幾多至穩

我有比8蚊助養牙介

助養我啦

吓

我—> <—6ching

141左右啦應該

聽日刷石川?

各3隻了，唔想再打了

明白 冇啦呢兩日solo6月任+rank冇體淨

LEMON係咪度
岩岩同FD出左去食宵夜

有FD有錢食宵

唉
我去附近公園執2塊樹皮咋

附近有公園

有無人有買75000嗰隻火暗女可以Add9me
225705350

暗火

收呢隻 初夜換

你係雞

想要6隻超金進化 有咩最快方法
無曬友情點

買肥龍嗰關嚟打？

今日咪有龍后

有冇巴打刷機石川 細佬A隊

今次個七月任好似唔太難，又係磨隊玩哂

唔太難反而用磨隊🤔

應該話唔洗太諗點組隊掛 唔識點講

你都係

你係雞中之霸

7月 lv9同lv10易到

又係猶格秒

不過lv9係搭光明王嚟破根

你係霸王雞

會然47303仲要唔要

我有幾隻

牙直先係

有冇人打LV9 雷友網個個最後果關唔開盾衝住去死

小直好女仔

依隻買得過嗎

好耐無玩

典解今個月lv8910都咁易
一啲挑戰性都冇

0口0"

巴打而家打?

有冇B組既朋友打寶玉可以比我協力?
好缺寶玉

3238 4052

得叫我

有蠻龍就買得過

sorry岩岩食飯 你而家開

5020 9148

sor巴打 啱計錯數

唔緊要 轉宙唔洗繼isok

5071 6174

sor

攻殺你打鬪機痛啲 唔記得嗰把練左 又轉多左兩round
雷西sor 數錯珠

3512 1380

發生咩事 冇睇到

睇錯17:13轉左18:12

Lv 9 根左師兄用 猶格 明王 , 係易打

牙遲換左邊隻

唔好意思巴打岩岩俾人截住左講聖經
而家仲打唔打?

唔緊
1036 5563

清一清體先

我宜家淨係打到兩場

咁你開 同你打埋佢

thanks
5813 2860

晏啲再搵巴打刷
謝carry

巴打 有冇蠻龍嘅no.

唔知講緊邊隻

3947

招技係1cd

有冇巴打清7月上級任？

7點搵人刷一粒鐘寶玉

太多人有幽助同矮仔
新MP同MIRU都上唔到位無人玩
次次入場見幽助就默默退出

me okay ar

新mp換左隻光
可以點組

u can add me first
279 685 699

邊隻光？

Sure

廢過油格
同油格同樣用法

本身已經add咗

寶玉9190 0758

Ching人呢

有冇機石川a開

sor, 突然有野做
而家先得

6351 8279

5744 7846

其他人入左
睇黎都係算

2140 2286

5151 3462

再開
個notification 好慢

7571 6766

Thanks

兩隻pad公廁
狗都唔屌

仲有猶格
3隻老是常出現

無主流寵打3人隨機組隊,好刺激

想問下點解我PAD無聲? 但明明有開
換過2部機都係咁

兩部機都有問題

原來SET左震機會無聲 BTW THANKS

其實係巴打耳仔出事 唔好怪電話

7777盃刷唔到上17%
明明之前20%就有寵

我都係 用開加旋一步靈龍 唔識玩了

靈龍點玩法

第一日打到上14%
2日就跌出去

終於今日再打返上14%

都係要講句
閪杯

覺得幽助猶格木龍女幾乎打曬所有關

係差破吸收

依家送埋14CD嘅破吸 係唔係諗住出新嘢? 感覺今次神UP又會多好多勁寵

要拎皇冠 一定要燒石洗關

繼比医女神

想買本轉豬攻略

今日先打 一條體入左4%

巴哈有教

先轉2行橫掛
再靠左/右轉直行

雀清日日苦練padr終於大派用場

14.6%, 成功守住

我差d跌出17%

2日跌左0.1%， 最尾2%低空飛過

轉得慢

搵冗蜻學轉豬

搵人清火伴龍或7月上級

又比人踢咗出去

4虹換 木大炮 換唔換得過

求下你唔好

我好想知換咗蜻蛉王嘅人有咩感覺

換唔過，等到月尾先算啦

岩岩先G有得換

又兩粒金

咁多石

抵啦

唔係呢度有大大開
我都可能換左

根本冇可能會換
有乜我地都會開

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母又金蛋
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

換左蜻蛉王,而家想跳樓

打白蛇短幾年命

易左咁多

pad r 入到了

關既內容幾乎冇改過
以前用暗雅打 就真係短幾年命

有咩玩

打每日寶箱被課長屈
掃珠儲嚟攞297

有冇巴打有光明王借黎洗下

有啲咁既嘢 個箱有咩拎？

利申：棄左驚

打咁多場先有一個普/銀/金箱, 打RK先打算, 比大佬掃低左又要刷上去好辛苦,夠分就唔打了

對戰個度打friendly/ranking,完左會儲星
夠星數會有3種箱分別出三種唔同的寵
類似每日任務嚟

開唔到正寵

比牙寵你

個8粒炸彈g轉到手都震埋

醉薆PAD

垃圾game

YES

發現左個bug
可以將d升技卡片換成6星
今次fatfat

old news

屌你老母又唔早講

真係換到
屌 早知琴晚抽神up

輕鬆5抽中金

轉埋分身之後,成個人虛脫晒

有咩抽

正啊

1+1=2

都係magic

2巴

點解要遮名😶😶😶

個AC係我男朋友既...

驚自爆 唔答

m19有咩勁

遲仔2千石就話遮姐

點解光明正大支持山本要遮住

你問牙遲

有無人記得bonnyg個個咩咩轉豬俠全寫係咩

明知故問

個咩咩係咩

我都遮 怕醜

有個34冠撚唔掂隻MTG木鑽就話佢廢

我5月月任尾果幾日先左右手清 清完好似打左幾次西咁

個隊型係PTT抄返黎
打左幾場都搞唔掂就話人詐騙
又火力唔夠 呢樣個樣
有人串佢係咪轉唔掂佢BLOCK人DEL留言

個隊野得唔得都係小問題
比人串幾野就拉人封艇
呢下真係太小家
34冠都無用

見到無腦刷 死左既我都彈番起身‼️

冠呢d野虛名姐

齊隊‼

隊呢⁉️

捉到你刷加蛋

我見圖入面果啲隻隻有 咪當齊隊‼

下=.= 邊個開左我ACC

噚晚10場蛋龍清體之後無開過

我手多 sor

第一張連卒仔都打唔死

又晒我石 DLLM

下 依隊已經係最強

堆石唔明都收唔到息

心囝收息.gif

冇迦具土 冇光明王

換唔換得過？

我諗唔到邊隊勁過magic隊

第一時間裝驚 入緊去trade

龜隊

diu 咁快就無晒token
可以正式棄驚

畀得唔夠多

錢嘅問題就即係冇問題

挽留😣

課多pack啦 可能下一抽就係鑽架啦

想問下No.3789 - 輝虹の花嫁・エスカマリ隊長技能係未有bug
佢話相連消除5粒珠而當中有1粒強化珠就有4倍攻擊力
但點解個加成時有時無既

利申最近玩番

想問隻木鑽抵唔抵換

有時5粒都冇+珠 咁咪冇倍囉

😪

有！我好肯定有

係咪消多過5粒啊？

nicol除左繼自己外
繼咩比較好？

咁撚醜樣都有人用先驚

我重醜樣過佢

你知就好

想問下宜家有咩最快衝rank方法

開新AC

即跟

隻錢印4倍經打機皮 好似50體120萬經

衝RK活動已過

不過宜家好似冇4倍經
打住三針算

吓 錢印周回裡極 任打

.跟

我之前係極3 4倍經單邊錢印周回

A隊主帳，錢印入場，幽助繼換隊長
B隊副帳，幽助入場，4條鯨魚

B隊開場，跟住斷線俾A隊打埋落去

副帳仲未抽到錢印

呢個打法好痛苦

唔會，單邊幽助都夠力

第1~2層磨幾回合
第3層4炭仔，A隊幽助已經彈起換返做隊長，跟住就可以順打返

錢印繼雌火武裝，必要時可以第3層放毒

換隻薯餅返黎用啊嘛

用虹coin換左隻木俾我唔小心賣走
笑到停唔到

原來我冇繼得嘅換隊長技

等下個神UP課隻火爭女啦

除左薯餅，原來仲有一隻森川有經驗加成，下次等佢再開買隻先 TKS

XDD

R下朋友先
長期放
猶格/magic艦長同magic瓦斯卡
213617483

3隻都無...

137 219 680

順便r吓fd
212295322
主要：幽助、猶格、一步
次要：炎柱、暗埃

added

6清換邊隻

6清換晒

一開PAD 成版都係NEW 好大壓力

我完全明白。。。上星期棄驚，之後星期日玩左一條體盃之後又棄返

人大左連珠都唔想轉

真

光廢珠狼進另一邊 啪埋神KILL 開BUFF秒佢

你試下換曬比我睇-.-

我得3粒幣

試左
換唔到

仲有咩難到你

我一個都無

COMBO盾

同事請認真工作

2條玩龍進光屬

猶格 玩龍（繼雷神） 綠奧龍/玩龍 大天使 零龍
1：秒

2：出無效等消失 第4回合轉2串光
其他秒

3：等消屬吸再秒

4：秒

5：開大天 再洗版秒

6：入場開猶格 諗辦法轉0combo
之後回血 等佢開鎖珠 用雷神技再開技秒

利申我用炎柱過

又串

咪嘈啦，阻住我轉G我就辭職

遞到信未

唉

收工了 無得J 女同事

想你辭

阻人返工，要燒春袋

柒龜借隻火咪黎用

唔洗了

估唔到ching你可以咁風趣

巧巧笑牙屌你老味

牙龜有矛買新mp

矛
有咩用

矛用

甘買黎拓

同火咪一樣

屌你啦

火咪好似起碼繼去打到光精
新MP堆技唔知想點咁
做隊長又冇乜特色

暗嗰隻勁

@龜

＠你老味

唯有係咁

普通料

好悶 今日有乜打 7月同白蛇都清曬
有350體

毛用就唔買

打召龍清體

打裏極算

求救

自己用下腦啦

版面齊
望完拎simulator試路再轉

你喺邊 我帶青令嚟揾你

冇人用暗mp

左邊炸彈轉過去藍珠個到 done

死多幾次就過到

冇威嚇應該唔洗諗
除非你有兩隻6號或者轉珠神手用劍心7*6白狗女 可以一下屌穿隻宙斯, 不過你又係兩隊都冇

大蛇都冇 幫你唔到

想問下4604升做武器勁唔勁?

我以前拎火精擋
依家仲有風雷神

SB好有用

要硬食佢兩回合，用咩隊頂

帶多隻盾
就算食都係3萬幾
依家一街減傷隊長
Btw我係暗鏖或穩龍鏖打
中間基本唔駛開技留晒比木宙

破吸+buff秒

直接G肉人一拳打爆佢算啦，仲鏖